無事啦無事啦，沙利談門將拒換鬧劇：一場誤會

周日英聯盃發生車路士門將阿列沙巴拿加拒絕被換離場的鬧劇，主帥沙利及當事人阿列沙巴拿加齊聲說成誤會。

周日之戰緊張而不精彩，賽後最多人談論的是阿列沙巴拿加（Kepa Arrizabalaga）在加時拒換離場的鬧劇，為此，領隊沙利說：「我誤會了當時情況，直到隊醫來到教練席才了解。這是一大誤會，我以為門將抽筋而不能在互射12碼把關，但沒有抽筋，可以參與互射12碼。」他表明阿列沙巴拿加不會因此而受罰。

阿列沙巴拿加拒絕被換後，雖然在互射12碼階段救出了利萊辛尼的12碼，但救不了車仔，佐真奴費路和大衛雷斯先後宴客，車仔最終與錦標擦身而過。

談到帥位問題，沙利認為雖然失盃，但一切與賽前情況無異，自信仍得到會方及球員支持：「賽後，我必須說肯定（仍在更衣室內具威信），因為球員踢出我所要求的。今天，我為球員感到自豪。」被追問到拒換風波會否令他帥位更不穩，他答：「你得問會方。」

至於阿列沙巴拿加口徑一致：「我必須說是誤會，沒有片刻企圖不遵從指令，只是醫護兩度入場，他（沙利）以為我沒條件繼續。直到醫護抵教練席前，出現了2或3分鐘誤會。這與我這星期所面對的（腿筋傷）無關。」

又炒車

係真唔係啊

誤會煙狗發曬老脾

但沒有抽筋，可以參與互射

被誤會

無誤會呀屌你老母

沙利得罪教練都可以無事？車仔班球員真係大晒

沒事兒沒事兒

球証誤會所以舉牌

卡巴誤會所以行出黎熱身

卡巴尼路守十二碼勁喎

沙利擺明圍護住kepa

發晒老脾叫無野

始終kepa係教練，要比返面佢

好慘

門面說話

又係隊醫錯

教練都要跪低，呢個年代球員已經大過教練

沙利慘到，雞巴咁玩野事後比人滅聲，車路士惡過共產黨

Reports are saying that he is still refusing to leave the pitch, he won't go home, even after they shut the stadium lights down!

-bbc sports

沙利同kepa平時係咪都有練開互射？

垃圾沙利 咁都可以話無事
轟咁踢街場有咩分別

如果真係純粹傷而換 kepa話ok 沙利點會咁嬲

乜都擺上枱講先蠢
依家個高地任佢拎

同香港政府d 官一撚樣
咩都無事 咩都係誤會

都明嘅 唔通要柒住認話自己無料 想換人都換唔到所以發皮4咩

公關show 就係咁簡單

比著摩佬條賤種，一係屌隊醫一係屌zola
沙利依d先叫專業，更衣室點不和都唔會同傳媒講

唔係點答

幾大都屌鳩kepa 雪到佢完約先free走啦
開左個差既先例都死啦
轟咁既情況 邊個肯做下一手教練

重點係做龍都抽筋

有無搞錯 車呢間球會球員大過教練邊個教都無好下場

突破盲腸

講就梗係冇野 起哂火又扔野又走 最好快炒我就想睇下邊個敢黎教

kepa七年約，轟有教練捱到三年都算奇蹟

沙利不嬲敢言屌球員（死攬佐仔 屌簡迪 屌人唔走位）
班公海傻仔又炒車

80M買返黎架點敢雪

咁都話唔駛罰
轟既教練真賤過地底泥

至於阿列沙巴拿加口徑一致：「我必須說是誤會，沒有片刻企圖不遵從指令，只是醫護兩度入場，他（沙利）以為我沒條件繼續。直到醫護抵教練席前，出現了2或3分鐘誤會。這與我這星期所面對的（腿筋傷）無關。」

唔係咁答，可以點答？唔通話係呀，我想換佢，但係佢唔肯出嚟，我可以點？

連登仔好撚難服侍，人地大方啲答都唔得，佢地應該最想煙剷係傳媒面前答：「屌你老母臭閪條仆街25仔叫佢出又唔撚換，係全世界面前落鳩我面！?激撚到我扎扎跳，我同你地講，你地呢季都唔撚會再見到條仆街25仔！」

我睇第2段新聞完全唔同喎

英聯盃決賽去到互射十二碼發生作反鬧劇，車路士門將阿列沙巴拿加（Kepa），竟然拒絕被換走，同領隊沙利僵持不下，嬲到沙利於場邊掟嘢，一度想憤而離場。賽後Kepa向沙利道歉，不過話只係誤會一場，佢表示以為沙利唔知佢冇受傷，所以堅持留低，並無抗旨意思；沙利就話Kepa做法錯晒，但強調Kepa唔會因此受罰。

雖然曾救出一個十二碼，但Kepa仍未能帶領車仔捧盃，賽後佢已向沙利道歉。「我唔係拒絕被換走，只係想盡辦法畀領隊知道我冇受傷。我從來冇諗過抗拒指令，或者對領隊唔服從。當時只係大家有誤會，因為我曾兩度接受軍醫醫治，領隊以為我唔可以繼續比賽。當我同軍醫解釋完，兩、三分鐘後沙利已知當時情況。我知道件事會令大家對我印象唔好，傳媒會因此大造文章，但我真係冇諗過要抗拒領隊指令。」

唔發生都發生咗，沙利賽後亦嘗試淡化事件，但強調唔希望有同類事情發生：「我知Kepa點解會咁做。某程度上佢咁做係啱，但做法卻錯晒；佢動機冇錯不過於唔可以咁處理件事。」

車仔門將賽後死撐解話 沙利：咁做錯晒！

而家幾時有話唔得 大家針對點都係沙利慘 你就喺度衝出嚟

ching你不如回顧下上面班友話垃圾沙利又無料又剩?

沙利咁都笠水 仲勁過世清

費sir訪問嗰陣話過
成績幾唔好係其次
但永遠唔容許有人challenge教練地位

就算係誤會 就算係教練出錯 kepa都應該要出場
大球星到好似C朗咁 比拖舟換落場都會發脾氣
好似洛賓咁 甚至當場屌9安76

但無論係咪教練自己on9誤會左都好 球員係咪會發脾氣 鬧人 踢水樽都好
都應該要尊重呢個決定比人換落黎 而唔係賴死係球場到

睇十幾年波 第一次見到d咁既場面

唔通話真係有呢件事咩

大家話誤會
比件事下台算啦

你話係咪係囉

沙利你真係好慘

成班扮神探

唔咁講可以點講…

點會話真係唔出

‘You have to come off and show a bit of respect’

Terry was in the Sky Sports studios and he wasn‘t happy with Kepa

And Terry sided with Sarri, saying Kepa‘s actions were ’disappointing‘.

“Once your number goes up you have to come off and show a bit of respect,” Terry said, per the Independent. “Deal with that after. That’s the last thing the players want.

”It’s certainly not the end of it it’s clouded a good performance. It’s taken the shin off a good performance, it’s disappointing. We’ll see what happens.“

泰利返黎Kepa 就大鑊

誤會緊既時候發曬老脾.
之後誤會消除就無事

真係慘
冇晒威嚴仲點繼續教落去

好慘 忍辱負重 帶住隊垃圾殺入決賽打鏝城
去到12碼時間比條撚樣玩鳩自己
但都要忍。因為佢知道唔忍既話 佢同佢契仔佐真奴都要被炒

沒事兒

弱智都唔會信

沙狗點會唔知龍門想幾繼續踢
個龍都做哂手勢話自己ok
沙狗老花個班助教團唔會都眼花呱

沙狗真係為份工尊嚴都冇埋
呢隊軌真係支那國咁要滅人聲

同埋你當kepa沙狗真係誤會

但當下kepa狗真係唔聽領隊換人指令wo
呢條冇職業操守既狗個後台似唔少野

車狗衝哂出黎護主
鏝城私家雞

真係唔信啊 又咁岩留一個換人名額

係人都知門面說話啦

唔係鏡頭影住應該即場打柒佢

為左打圓場姐
你知我知單眼佬都知

見過最激烈既都只係見過球員一出場就踢水樽 打爆雜物 屌教練 未見過人賴死唔出

有人話美斯試過 但個次安歷基只係想換走佢 未正式同球證提出都仲有拒絕餘地
唔係今次咁已經係球證正式通知兼舉牌

唾面自乾

沙狗為左保住契仔份工 死貓都硬食啦

水左佢黎英國 點都要保住架 如果唔係以後邊有人跟你